究竟有啲咩方法係可以對付啲狗?

仆街 平時都係喺街見到啲狗
有時都會見到佢哋叫兩聲好似好威咁
但係我今日見到啲狗好似有瘋狗症咁
帶晒頭盔又攞晒武器
對住啲明明冇威脅嘅人都可以咬人
身為一個香港人
冇理由俾班狗撳住架嘛
究竟有咩方法可以對付佢哋
唔使喺街頭見到佢走到去街尾

火

拎去人道毀滅

我地可以抵習近平既相貼架掛係最前方 等差佬打落去

生化武器